冬天個人既身高喺咪會矮啲

?

你本身矮

係
冷縮熱脹